Dus we hadden een fijne prik op onze algemene orgieën.
We vertelden het Grandvits van ons geluk _trouvaille_.
Monsieur maakte enkele moeilijkheden over zijn wezen een dienstknecht, en de angst voor ontdekking van onze orgieën via zijn loslippigheid; maar te horen dat hij was veel beter dan een dienaar hij ingestemd met zijn inleiding.
Nadat ze hadden gezien en bewonderde hem gaven zij blijk van hun uiterste tevredenheid over het resultaat van zijn deelname aan de vs voor zowel Madame en Grandvit hielden om hem in alle openingen.
We konden nu fuck beide vrouwen tegelijk, en het dubbel plezier kunnen worden besteed aan zowel mannen als vrouwen zonder buitenstaander.
Elke derde nacht sliepen in ons hotel, en die avond hebben we nooit opgehouden conjuncties in elk ras, met pauzes voor een verfrissing, zuivering, aangename schuine praat, leuk en vrolijk.
Voor een maand langer dit heerlijke bestaan duurde en toen was het tijd voor ons om door te gaan naar.
Wij afscheid van de Grandvits met veel spijt, maar beloofde om terug te keren in het voorjaar en ze te bezoeken op hun landhuis.
Ik kan hier nog aan toevoegen dat we hebben genoten van ons bezoek aan het werk; en in het tweede jaar van onze afwezigheid zelf ons begeleidde naar Duitsland waar we eindelijk vertrokken lieve Carl.
Hij smeekte om hem als mijn valet met ons naar Italië.
